二百萬民意有幾多會選擇支持勇武?

如題

民你老母

脫離民意唔會成功

已經選擇咗支持勇武

岩岩訓醒，d 民意係晒到，成功左啦？

二百萬

1999997

二百萬民意換到d咩

1萬人都冇啦

真心答70%左右
官逼民反 就係民意

成功係要令到國際社會出兵

我唔敢勇武 但好感激班人為香港衝

自己都懶懶閒想人地幫你賣命

中共既威脅係世界性，而唔只係香港人。

唔一定要人支持

但可以唔反對

所以勇武做嘅野唔多唔少都有用

令人接受到較激烈抗爭

咁你努力d做孫中山。

如果勇武令民意逆轉係唔值得，首先要了解二百萬人既一致立場。

東突都未出兵救
你唔係諗住遊下行就會有人出兵救你下話

孫中山都有軍火，有臥底，我都有無警方叛變幫我地?

我冚家都支持勇武 Be Water
老毛fans

多一個支持勇武 就多一個
我做咗 你呢

無錯就係等時候，聯軍出兵圍二戰納粹都唔係第一時間。

老消 老救 都有兄弟支持
唔使咁灰

唔多

講到尾你驚D選票啫 食屎狗

笑死原來港豬黎

你搵唔搵到一百萬民意支持勇武先，如果有就公喜你。

講真，本身係 和理非，但唔會離棄

唔好睇得自己咁重要
依個時世開世界大戰根本無可能
個個都驚玩核戰無人會陪你開戰
中共嘅威脅點都大唔過世戰嘅威脅

btw 唔好覺得民意代表一切
好多改朝換代嘅人一開始都無民意

係, 一有2m 人出黎, 班飯民就已經拉定票

兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆 不篤灰

我呢啲廢老最支持和理非非發大財

事實佢地唔會即刻出手，你急咩?
再者你勇武完手上都無軍火?

你都算誠實會認無二百萬人支持

唔急左廿二年啦小朋友仲問急咩

二百萬民意 咁有咩用

我問你，勇武完無軍火，你覺得林鄭點解要屈服?

連結國際

做開進出口生意？

淨係靠民意 你覺得林鄭點解要屈服？

如果真勇武，點解唔直接刺殺林鄭?

國際出兵的話有得佢唔屈服?

要全世界認你咁你返屋企啦

訓醒未
冇乜可能會因為香港而出兵

我唔會勇武,但唔會指責勇武嘅手足

你既然覺得無可能因為香港而出兵，你又點解覺得無實際威脅既底下，林鄭要屈服先?

只係討論

你有軍火中共都有
要鬥武力有咩用
依家反而香港亂哂 唔只要搞冧柒婆
要令成個政府覺得香港唔係佢地想像中咁易管
你先有話事權
香港人聽話左22年 仲繼續遊行完番工
反問番你點解要屈服? 點解外國要救你?

笑到仆街

咁點解唔係去刺殺林鄭呢? 而係入立法會?

........

10 precent 都夠你死

你有plan?

二百萬換到一句道歉。200萬很錯有作用

G chi

我依家就係唔明依個問題咪同緊大家討論下。
我真係唔明點解勇武唔係刺殺林鄭而係入立法會。

二百萬係令國際社會更關注，如果好似得20慢人出黎行就無咁既效果

應該佔細比例但唔代表衝無用
民意左廿幾年今日有咩爭取到

信相就算有人想做都唔會上連登討論

有咩用姐

我

我只係唔明，咁我都相信做既都唔會講既。

自由行勇武過你遊行啦

走去同番佢地解釋點解咁做
佢地初心都係想做啲事，唔好潑冷水

我真係唔明點解勇武唔係刺殺林鄭而係入立法會。

初心我相信無論和理非同勇武都係好既

二百萬零一人支持

支持X十萬

利申：我唔夠膽衝，
但一定支持勇武
今時今日政府已經唔會再聽人講野。
再講道理係曬氣

專制獨裁，唔講道理，唔怕無軍火既人民係常識
但都係唔明唔明點解勇武唔係刺殺林鄭而係入立法會。
完全諗唔明

定其實勇武都唔係好勇武

換旗

血債不能票償，堅持目標，不撤不散︰

1.立即撤回修訂逃犯條例
2.全面停止檢控示威人士
3.成立獨立委員會追究警隊暴行

要求太少

民你老母
瞓撚咗幾耐?拎晒民意有撚用?
負評上一頁

民意無用的話就無人知，無人知就變左非國際性事件。

有民意又點?如果有民意就唔會搞到今時今日都未撤回到啦?

民意係連結國際
實際當然係回歸武力威脅

有效既和理非同勇武方式都係需要不能偏廢

同意，唔好理班和理非，要割席先得

原來民意好緊要哦⋯
宜家打選戰呀屌老母？
係班廢老眼中 200萬都係我地作出黎
民意仲要無絕對性
你有你鳩行 我有我地勇武
完 目標都係個政權

我不嬲唔贊成用暴力，但如果理解前因後果，你會理解佢地點解會去到要用暴力去表達自己嘅意見。

對於今日香港人使用嘅武力，我唔贊成亦都唔成對，但會理解體諒

希望你地有更勇武既方法

都係個句，專制政權，除非有軍火或者有直接威脅，佢唔會彩你。

唔一定要支持
默許都好

係我心目中勇武既手段比我想像中更和平

沖左入去佢地都當市民無到，首先我地面對既係專權暴政，而唔係文明社會。

有好多人自己唔會 做

但支持勇武

引超討論唔好咁介意個標題....事實無人知。

其實民意都緊要

係勇武嘅後台，支持勇武嘅重要性同正當性

我都支持有勇武派

唔係正苦真係 who fucking care 你班和理非

但今日呢個時間我覺得唔係好時機

1) 有部份人去左民陣

2)無人開會，林奠唔係入面，效果不大

其實大家應該睇清楚香港政府兩邊(和理非 同 勇武)都唔CARE 咁就要問點解啦!
負評我唔介意，我志在引發大家思考

我覺得係人數唔多，威脅唔大

今日呢個時候，有部份人去左民陣
人數更少

今日無人開會，入面無林奠
威脅更細

所以我先話唔係好時機

有人開會圍9佢又唔同講法

咁你為左目標就應該返屋企打丁下下火,等到時間到會自動撤回,放返比人捉既人

林鄭跟本當 和理非 同 勇武 無到

不嬲支持勇武

我知

所以今日有d 晒氣

依家真係討論緊問題 如何應對林鄭漠視

所以大家要思考既係點令林鄭屈服 當然大家想做咩都係自由...
但林鄭漠視 和理非 同 勇武 都係事實

我和理非支持一定程度勇武，但都要勇武得有價值有目標，，但衝去只有滿怖黑狗既垃圾會，只可以回應不明原因

應該等多d 人，諗好點爆玻璃
入面有人先一次過嚟

依加卡左係塊嘢度

agger

唔緊要啦... 自由活動，我只係提醒下，我都係係193幾個負評既風險下正常運作

你係咪唔記得左200萬人係為左幫勇武派討公道先上街?

總之我繼續支持，唔理點都好惡名已經上左我地身，大家諗下點幫忙好過

我地缺一不可

其實大家都唔知二百萬入面有幾多支持勇武

我只係知KEEP 住和理非洛去 政府係唔會理我地

兩邊都無比到威脅林鄭....事實

真係回答緊你我諗除左下一步升級行動,都唔會有人采9市民
有人出聲帶耳塞,人多就帶眼罩
比人打到落身體啦,你咪叫佢裝鐵板囉

尊重前線決定 注意分化撚

不割蓆!!!!!

各自努力

屋企打丁會更有威脅 可能

所以我之前就好奇問點解唔係刺殺林鄭。

無人分化，兩邊依家都威脅唔到林鄭

鬥氣有咩用? 思考下仲好啦...依到就係引發思考

係對方眼中跟本唔會分割到,

200負評於我如浮雲，兩邊咪好似民主同共和兩個黨咁囉。有咩問題?

依問題係偽名題

唔支持係咪會去左支持建制啊

GOOD POINT 引發下討論...事實係無人知

自己鳩叫 人地打生打死
跟住講聲多謝

無證據證明

你唔叫強姦人地當你撫摸。

尊重勇武人士

兩邊初心都無錯，錯在林鄭兩邊都唔SO

兩邊一齊升級就最好

所以咩方法都要做 行動係要升級 事實證明靜坐 和理非 跟本無用 ,尋日既事又講明警察係會互相包庇,我相信尋日如果唔係班警察係到 林卓廷真係分分鍾比人扔左洛街

我認為兩邊都有用，但兩邊都未構成威脅。
大家升級去到威脅到林鄭，其實邊邊WIN 都一樣。

今日有爆玻璃

下次再見到爆玻璃就易接受啲

都係果句，絕不割席

做乜都好 支持前線
團結則贏
分化則輸

咩都好 總之唔好分化 有人覺得 勇武唔岩 你米去遊行 有人想升級行動 米去升級 你唔係上前線 米係後線支援 捐運物資 總之人要到 人數夠 人地先會驚

我講真話有239負評我唔介意，大家都係好似未認真。

都無人話割，對面唔會分得咁細...只得反政府

都話無分化

溫故知新

正如中共唔會理你係共和黨自由黨，總之你係美帝就要打你。

支持勇武

勇武自己本身就係獨裁
一個獨裁團體抗議另一個獨裁團體

我覺得兩者無必然關係...但如果要以獨裁既方形去領導一個使用武力既團體必然會有風險。

二百萬+3

根據警犬邏輯有出過遊行都計暴動

對面太多失去智力, 基本上都認同佢地會將其他反政府行動同暴動概念連結

Show Blocked User - 己亥庚午

如你老母

提出理據?

做下冷氣軍師先啦叫佢地淨係識分化吊你老母

唔係理性討論就行開啦

分化既證據係邊?

證據又拎唔出，我話你地先係分化啦不如，我係唔會受你地影響既。

你自己去做訪問啦咁撚多時間

點解要人支持先去做而唔選擇做自己認為正確既野？
你究竟係為咩企出黎抗爭？為左人地支持人話去就去人云亦云啊？
來路或者唔同 但我地目標係一致

證明唔到有幾多就要老實D講唔知。唔係以為...

成功左勝利球迷就自然衝出嚟

好問題
如果係咁跟本就唔需要有文宣，文宣就係話比人知發生緊咩事尋求更多支持。

依家到未見到有勝利...拉得太遠

在雞蛋與高牆之間，我永遠站在雞蛋這一方。

屌你老母啦，贏到民意就贏撚到咩on99

如果係我有288負評..你係唔係企係我個邊先?

支持

咁你咪試下背離民意囉,

文宣係另一條戰線
文宣就係用黎引領更多人理解勇武係達致目標既一種手段
只要理念一樣
文宣組同勇武派根本無衝突 甚至可以係相輔相成

咁咪即係要民眾支持囉，係咪先。

目的係咩先?

民眾支持係成功因素之一 但唔係必要既野
因為好現實咁講
你只要贏左場戰爭 民意就會支持你
現實就係咁
人只會見到你飛得有幾高 但無人會問你飛既時候經歷過乜野
魚革就證明左呢一點

你咪撚on9 啦

邊撚個仲會on99咁多時間係度證明呢樣證明嗰樣

block 你係唔關其他嘢事
純粹你太on9同蠢

唔使覆我
我睇唔到㗎柒頭

即係得我屌鳩你
你覆咩我都睇唔到㗎

On9

咁你就即係想證明魚旦革命人無令更多人去反對政府既專權?

"人只會見到你飛得有幾高 但無人會問你飛既時候經歷過乜野
魚革就證明左呢一點"

而依家究竟係唔係一個民眾運動定只係一個非民眾運動依個要攪清楚。

我吊你比其他人睇一樣JA

無理據 低水平

我係想證明魚革既人士當年受盡輿論壓力 比大部份所謂既民意背棄
但佢地甘願捨棄呢種心理約束
所以佢地得到佢地爭取既野
而到今時今日無人會知佢地經歷過一個點樣既過程 甚至無人知呢班藉藉無名既人付出幾多代價
當初所謂既民意既”民”咪有魚蛋食囉
所以民意並唔係成功必要之一

民意係唔係成功因素要睇係唔係屬於群眾運動。
如果當初已經唔係一個群眾運動，咁就要冒非群眾運動風險。
當然佢地都係政治犯，成個脈絡都有唔同。

大閪把！

比D質素好唔好,,無內在美

群眾同非群眾都好
如果有任何行動都要問自己有幾大民意係背後支持
永遠有呢種心理加鎖 萬事皆不成
支持既人唔會離棄你 離棄既人亦唔需要在意

咁就唔洗CALL人黎幫手，成個文宣都唔需要啦。

咁就唔洗CALL人黎幫手，成個文宣都唔需要啦

大量五毛係連登帶風 請記住相信自己嘅判斷

政府唔理民意，所以我地反抗
你而家問民意為左啲咩？

好多人也是知道衝擊後照出

依家講緊成個脈絡同矛盾點...

依個都係事實

你都講2百萬民意都無人理你
人地勇武都唔需要你支持

個個星期上街都唔會成功

依家就係民意容納到邊個程度既反抗
唔通你覺得依家民意會支持好似日本皇軍個種屠殺式行動咩?
民意都會有底線，如果你無法與民意同步，就會有問題

事實係(和理非 同 勇武)林鄭都唔理

講真 call得黎既即係知道個後果會係點啦 諗過渡過先行出黎啦
所謂既call其實只係訊息既傳遞 等更多人知現場環境 大把人見到都唔一定出黎 你估真係個個見你吹雞就應你雞咩

咁咪都係要有個民意係到囉

凡要用到民眾既就唔能夠否定倚靠民眾，要與民眾同步，要引導民眾。

最終變成寧左勿右有用?

防勇武係基於政府唔聽呢200萬市民民意
唔係因為200萬民意支持勇武而勇武

即係你都唔否定會有民意轉向既風險存在啦。

當然唔會阻止去沖 只係覺得真係目的不明確。

點轉都唔會轉到支持送中

唔洗轉到支持送中...變成中立已經死得..唔再出聲

352負評，我好明顯係雞蛋，唔該支持下比番D好評。

呢班人今日之後爭取唔到又會繼續出聲咩
咪又係覺得我出嚟行盡左責任架啦政府唔理我地都冇辦法

又講中題

依家林鄭兩家都唔理

而冇人保證今日之後仲可以聚到咁多人
如果我係最前線個班人,我諗都應該會決定衝

邊個暴力邊個就輸

我唔會阻止任何人沖

唔係有錢就亂買野，要用得其所。

香港人既聲音有人聽到？

唔係聽唔到，林鄭扮訓

上次贏係因為二百萬人上街,加埋警方使用過度武力, 民意同國際輿論倒向示威者

無錯

聽而不聞

香港嘅局勢影響到台灣,仲要令到唔同國家都出聲, 呢個就係今次贏嘅地方, 林鄭唔要面,但中共最緊要面

林鄭心諗 你吹咩我係到唔回應呀

要面, 所以只緩不撤, 特首唔可以落台

所有國際指控可以用一句香港事務係中國內政嚟回應, 支持政府永遠係大多數, 上街永遠係極少數, 而且受外國勢力指使

坐喺屋企涼冷氣指指點點嘅民意我哋唔需要

至少緩了

不過依種 外國勢力、內部鬥爭、咩咩份子 都係為左幫政權避責。

咁你咩中共有咩分別，同中共鬥左?

我和理非，完全理解今日行動

睇佢會重推....

屌你，孫中山革命嗰陣時都係過街老鼠，人人得而誅之

我都覺得係

依家好似我先係囉 385負評，之後又有人話會企係雞蛋個邊，個數差咁遠

佢推完，就表70年債要還

chaos is a ladder

影響人類世界既重大分岐點

推

依家入左去，之後點呢?

負400不能動搖我。

太陽花學運有一點同依家唔同既，就係台灣係一個有民主既地方，而香港已經唔係。當權者唔需要付上重大代價，所以林鄭係無動機妥協，要抗爭先要攪清楚你既敵人係咩。

我覺得咩都要試下，
和平既方法都試過曬，完全無效果。

唯有走向極端再提升行動。
明知之前既和平行為無效都繼續做，
請問智將你又有咩計劃呢？

就算失敗左都係一個寶貴經驗
好過固步自封。

你又無去過現場，憑咩指指點點

其實孫中山… 當年都係得幾百人

二百萬人會㨂贏果邊
所以已經冇得㨂
不撒不散

你有讀歷史就已經接受左指指點點過去啦。
唔係和理非同勇武既問題
而係人地林鄭係到唔理你

班老嘢要和平抗爭

有方向好過無方向....

講極都唔明...依家林鄭就係扮訓

如何整醒一個扮訓既人，係重點

重點，你有咩高見解決呢個困局？

一味否定無提供有用既意見。

講完又咪負評我，多餘

岩 咁你應該收皮 無人想知。
記住收埋 咁介意負皮唔應該出post啦
柒頭

我講事實亦講中你心態，我介意既從來都唔係負評。
你反證我既想法係無錯

戴啟聰同陳文敏都屌示威者
姓戴條鬼佬仲屌公民黨做乜唔屌班示威者破壞法律
真係笑死
人大釋法破壞香港法治咁多次
你班法律界人士做過乜柒呀
黑衫遊行？
成班偽君子！！！

戴啟思同陳文敏都屌示威者

咩法律界呀? 唔好行錯路 生命無 TAKE TWO

我唔代表法律界WO

今朝唔撐，今晚改撐
多謝佢地啟蒙我地

班律師次次俾人問「人大釋法算唔算破壞法治」
個個都答到依依哦哦
根本班人讀得Law都知唔合理
又唔敢直接講
點都要幫手扮到人大釋法可以接受